屌返撚左一年工都仲未接受到

大學階段嘅自由，exchange 住 hall 乜都試過，真心返唔到轉頭

依家返工仲每日慘過坐監，諗起聽日又要返工真心想死，唔知點解返工可以磨滅一個人嘅興趣
諗起聽日又要趕份垃圾出黎交貨，我好想快撚啲八號風球

SL 幫到你

諗起以前 exchange 趕份 project，係酒店同同學做到凌晨一齊出去食野，點知食完做多陣就訓撚哂

屌，放撚左 4 日假啦，份野比老細追到上心口

點解個陣做野咁開心，依家返工返到咁想死

未返工之前仲諗好哂 10 年後要點點點，返左一年每日都倒數緊幾時退休
屌，返撚到幾時呀要

儲錢做老闆

等你請我返公司掃地沖咖啡

返工仲可以令你冇哂朋友

勁趕勁攰但好開心，呢種心情返工從來都未嘗試過

好彩間唔中都約到食飯，雖然唔似以前咁日日見，但係見面感覺都同以前一樣 on99 咁鳩 up

諗每近一日出糧做動力

呢招頭半年都仲有用，依家連出糧當日都無開心感覺

屌聽日仲要 630 起身 我屌